五大訴求 缺一不可

雙普選
重組警隊 追究濫權
特赦所有義士
收回612暴動定性
正式撤回送中條例